吉野家死穴係堆牛汁到

求廚房巴打fc
據我喺網上聽返黎
吉野家開新店嘅時侯
d牛汁係要喺唔同分店到少少咁攞
溝埋一大煲

既然吉野家喺各區都俾人裝修
我地有冇可能可以針對性咁樣搞佢煲牛汁
色素呀 漂白水呀 煉金術彈呀
每次都搞

最後令佢地牛汁production 跟唔上而要收皮

用粉+熱水沖架咋

Hahahahahahaha dllm 快撚啲fc

唔撚係呀。。。

佢又唔係d車仔麵千年腩汁

吉野家d牛汁係開粉㗎喳

柒咗
唔好推

日本空運過黎添

on9 集團經營會比你班50蚊個鐘既呀姐控制食物質素之外仲用咁on9既方式咩 一係工場貨一係就粉+水

一大包粉倒落個桶到加熱水
再一鳩倒落個牛池到

唔好推
當我冇講過

推

拉

咁珍貴就唔會係出菜位任你攞啦

請善用不推文回覆

其實樓主都係嘗試俾新建議
雖然𤓓咗其實good try

係 d牛汁係真春袋 污染左會好大鑊
同埋煮牛肉個爐都係 貴到仆街
利申 有人報夢我知

我發夢個周公想講多樣 得d粉會開唔到d牛汁 要溝埋d萬年牛汁先煮到 所以係真春袋
fc by 周公

有蟲系魔法師會恐怖好多
大家千奇唔好做犯法野

係 D牛汁好珍貴

幫樓主推下

樓主個標題fakek左我入黎 但真心柒大家唔好再推

天真過天真__

幫你拉

推

屌p牌推唔郁

同tg 一樣， 多貨還多貨，都有見底既時候

啫係點 一半要開粉 另外仲要加啲真牛汁 溝埋？ 唔怪得咁撚多油
咁嘅話啲萬年嘔汁係有另外一煲獨立？

樓主宜家終於知啲汁係用粉沖

係...講左好耐

好耐以前，聽過個朋友講，話某間分店既萬年牛汁成鍋倒瀉晒，搞到冇靚汁用，啲飯差左好多，叫我地果排唔好去果間食，唔知係埋真

呢個quality可能係日本吉野家

屌你老母笑死人

柒咗唔緊要
幫你拉
下次唔清楚記得求FC

成日係屋企自己煮
只係醬油柴魚湯薑蓉糖溝埋一齊
一有牛脂肪就會變牛汁

根本低成本製作黎

搞鳩部洗米機就岩

題外話 暑期工做過吉野家 親眼見住個呀叔收尾個陣 倒啲用咗一日既水(蒸住啲雞排保溫)落煲牛汁到再翻煲 嘔心到仆街從此無食過吉野家既牛肉飯

Nice try

其實樓主錯唔哂
佢地每日收鋪都會收埋一桶膽
開鋪個時會用番前一晚個桶牛汁
之後先再用粉加水無限loop

樓主柒左，唔好推

ON9
一沖就係啦同味千拉麵一樣

樓主好cute cute

牛汁
嘔汁

用全隻靚牛提煉出黎
一隻牛得一小杯

就算唔係粉沖岀黎
都唔會係周圍攞少少汁咁拎去新店
樓主搞笑？

求下大家真係唔好再推

負評我個d係咪吉野家高層

要幾十隻牛熬三日三夜先可以有一碗仔牛汁

上熱門

係粉加水，但係每晚會keep 汁再加新汁

真正嘅春袋係個電飯煲，你信唔信？

善用Pin msg

屌你冇咁複雜
用粉開 間間都係咁
粉加水夠熱就落牛
中學個陣好多中同都做過
問佢地個個都係咁講

樓豬好可愛夜媽媽笑到我gap gap聲

屌 樓主個講法我都聽過
睇完呢個post先知唔係真

樓豬死on9 以為自己好撚醒呀？ 屌你老母

推爆佢，我要全連燈仔都見到樓豬幾柒

真 試過壞機 根本做唔到生意

喂呀 爛左啦

唔同分店到少少咁攞

仲要生勾勾扔啲牛落滾水
煲到內臟+骨頭溶哂

你平時叫佢畀多碗牛汁，嗰碗野已經犧牲咗好多隻牛

我想問下你，第一間分店係問邊個攞？
係咪冇第一分店一開就係第二，第三分店

日本空運過黎

我想問下吉野家打邊爐清湯個湯底係點樣整 好想自己係屋企整

屌你老母，你真係弱撚智

我講一次個程序 要開舖就要有原本煮好既萬年牛汁 再溝粉落牛肉煮隻味 如果淨粉係唔會嘔到汁 原本隻汁係真係日本用真料煮出黎 黎到香港先用粉 信就信唔信就出返去推行動post 咪係到笑 如果你係做過既就爆料

都係每間分店拎少少，集合埋一煲湯

拉 無撚用

屌你喇 認真啊 我有特登上網搵過 但好多都剩係問濃湯點整

如果有人倒油漆落個鍋到應該幾難洗

柒左就算

低能

白痴仔

屌
睇戲睇撚懵咗

d牛汁係要喺唔同分店到少少咁攞

吉野家啲牛汁個膽真係當初由日本本店運嚟香港
而日本本店個膽就係由江戶時代流傳落嚟
有啲似中國既千年滷水汁
日本個邊依家已經申請緊佢地個牛汁膽入聯合國世界遺產
所以其實如果我地真係搞吉家個牛汁就同isis破壞歷史文物無分別
西方世界一定好反感

......
樓主係咪以為牛汁=可樂配方全世界得三個人知

連仔唔會信架 樓主揸住個春袋就笑佢假春袋
老作有咩好處 都係照裝修姐 只係裝邊樣 唔信可以唔理d牛汁 不過搞牛汁都係順手倒d野落去

不過咁 可以考慮下開晒佢啲制
例如煲牛汁果個水罉
考慮下乾燒發熱線
發夢見到會著火

樓主同班食魚肉未見過魚既細路一樣

點解我會諗起呢篇野

我當時個心沉一沉, 心諗你條仆街仲想捉鳩我?
我靈機一觸, 即刻伸手帶番一邊耳機扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速將舊香口膠放番落口度
跟住我就好大方咁擘大隻手比職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又係度叫住佢: 響個口度!

我當時個心沉一沉, 諗住今次實斷正, 唔通真係要比佢捉到?
我靈機一觸, 即刻伸手除埋另一邊耳機, 扮作若無其事咁, 就響過唔夠1/10秒, 我極速lur左舊香口膠落隻手度. 跟住我就好大方咁擘大口比個職員睇, 個職員睇到冇野, 就話: 唔該晒, 唔好意思, 先生.
我話: 唔緊要.
跟住個職員想走, 但個男仔又叫住佢: 響隻手度!

唔好攪個電箱
電箱壞左無電就唔洗開鋪,重要維修費一定六位數

你地以為點整？

嘔汁

真春袋

堆

打錯 推

開晒水呀 開晒啲大掣 再執一執個雪櫃對一間餐廳已經好傷

收銀機

美味

冇人叫人搞日本吉野家

我愛你
我鍾意可愛既人

人地講緊隻汁係日本黎

日本一定仲有貨攞嚟啦
開新分店咁點？越用越少㗎喎，自己破壞啲歷史文物呀？

你買支日本豉油+味醂再加D 柴魚片都煮得出浸"牛汁" 味

樓主第一句就求fc

咁第一間店既牛汁點黎

都幾肯定佢地d汁係粉沖，之前係大阪玉出超市買過盒牛丼粉沖出黎同吉野家一樣

有無聽人講架 如果香港開新舖 就去幾間分店拎少少再用個d煮 咁咪有囉 d粉係拎黎開多d汁用架 原版係日本真料整

好似啲女既汁咁

爛咗嗰間再問其他分店攞咪得

有啲好笑

喂呀 樓主好cute

更可況爛晒嘅話咪好似喺香港開第一間分店咁囉
日本當初由香港分少少汁俾香港去複製證明人哋大把汁啦
唔係嘅話點會將啲文物俾你

樓主柒左唔好推

可口可樂咩

所以我有建議到爆佢煮牛肉個爐 個個爐好貴

咁先啱，打錯

個個都拉都上熱門

「d牛汁係要喺唔同分店到少少咁攞」

呢句真係好搞笑

可以一齊做嘅啫
同埋呢個係文宣位嚟，香港人明知啲汁係係文物都肯搞爛佢係因為好憎間代理

我以前睇過個你問我答post真係咁講

一煮佢就縮啦

感謝提供笑話樓主好好笑

樓主柒撚到呢

係 不過我可以同你講 牛汁個d係真係咁整

Thx推this

真正春袋，係業主呀

其實老吉雖然藍，但佢罪不至死喎...

佢好似冇撐警，只係炒咗個撐示威者的marketing，如果計返同等罪行，根本有好多間都要咁樣長期裝修...

利伸：純粹以事論事，其實老吉呢類繼續咁針對 ， 就好似欺凌緊佢多d （美心、其他歡迎繼續裝，罷食都繼續

搞多啲白手套企業仲好啦，吉野家根本唔係對家要害

開始驚了

笑位，幫推

吉野家目的係要佢換代理！要係呢度落下功夫

唔知點解諗起小新果套b級美食

屌，關我鳩事咩，諗返起之前，我屌鳩紅茶果陣你班連登仔死咗去邊？

其他一撚樣ge餐廳又唔見你哋裝得咁戳力講下道理啦

講真，你裝佢同唔裝佢，我都冇損失但你哋諗真d成件事啦屌，如果你哋間間犯一樣罪的鋪頭都咁裝法，我實唔出聲架但又唔係喎

如果食食下元氣有曱甴真係咪搞
如果食食下吉野家有曱甴真係咪搞

屌 好彩已經半年冇食

Sorry囉，人手唔夠，一齊幫手？

好惡毒

yes

地溝汁

好似有得買

但真係係個飯煲
試過有次個新黎既無煮到飯
搞到晚市差啲無飯出

每晚收舖牛汁都會隔渣 再裝起擺入雪櫃
第二朝再攞返出嚟用
以前發夢做暑期工 啲啊姐成日話我小心煲千年牛汁
倒瀉左會好撚大鑊 我諗啲味有唔少都係靠佢
不過都係咁撚難食

其實道理就差唔多...

做過吉仔通常都只食雞飯

以前食吉野家見過，之後都好少食

雖然7咗 但係值得鼓勵

唔好撚傻啦

樓主又幾搞笑喎

想笑

打邊爐最緊要唔係啲料 係個爐
所以吉野家最緊要唔係出面嘅野
係令間鋪運作嘅工具
收銀機 廚房

善用不推文回覆

所謂牛汁 據講第一桶係日本運過黎
但係每次要加湯就係粉+水

利申前員工

俾屎水撈飯班藍絲港豬都會去食啦

做過之後經過聞到陣牛味都想嘔

雞粉加素鮮味湯粉加水

其實佢9up

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

笑撚死

佢個牛汁自己都校到出黎

秒殺樓主

好想推到樓主柒一世

royal級的牛汁 你整唔到的

樓主食緊牛雜河？

推爆佢 最好就開到10

仲要係水喉熱水，未煲滾過

請善用不推文

真正春袋係條洗水渠...

日本仔啲味粉又平又靚，

做過飲食都知啦，
洗咩ＦＣ。。。

雞飯都唔敢食
發夢見到過期雞

大力推

同樓主膠一膠
死穴喺個收銀機度, 打爆曬d scanner 同用嘢痴實彈出嚟擺錢個櫃桶, 等佢做唔到生意

好耐以前做過
要加湯的確係粉溝水
但其實每晚收鋪前都會儲起用剩既牛汁
相信係一定要有萬年牛汁
大家千祈唔好搞煲牛汁呀

懷仔咪教咗點整囉

扑野家職員笑緊

有冇話係咩牌子 邊度有得買啊巴打

樓主仲當正陳年滷水汁咁款

樓主幽默

拍緊同居密友呀？

on9你估而家開滷水鋪呀

不嬲個牛汁都係用粉開出嚟

藍店唔洗裝修

吉野家d牛汁係粉+水開出黎 但所有新開既鋪既牛汁一定要溝埋其他鋪俾既萬年牛汁 如果唔係新開粉既牛汁係完全唔同味
利申：做過吉野家

開鋪真係會係其他鋪拎嘔汁做膽 每晚都會留低當日既嘔汁 第二日會煲牛肉開湯 每日用粉加熱水補返 所以啲嘔汁真係好重要
利申：做左3年吉野家升到經理仔無做

啫係d牛汁由開舖用到而家

好好笑，不過拉

係放隻牛落個煲煲一個月，你搞錯曬

佢部洗米機出水個口有粒螺絲
一唔見咗就要成部機換過

牛汁...即係豉油味淋糖清酒...會幾值錢啊...

最貴肯定係廚房器材啦
牛肉爐 自動裝飯機器 冷凍房

大家試諗下佢係sell咩 就知咩係重要

屎你都食？

樓豬死on9

純用粉開個啲會好難食

有 on9 仔

當左麵檔d萬年豬骨湯底

翻KFC個陣聽同事講，KFC牛肉飯同吉野家牛肉翻用既粉系一樣

點解翠華都裝修？

推樓主咁得意都有嘅

我本意唔多唔少都係咁
間間都搞
等佢冇辦法有效咁執行佢quality manual

等日本總公司收返佢個代理權

見到鍊金術彈

做過，全部都求其
不過廚房算乾淨

咁即係可以屋企自己整

樓主

其實沙嗲王都係撐狗
點解無人裝修？

手洗

你以為牛腩汁咩 傻仔

柒左 推

.

以前做暑期工
咁岩間鋪洗碗位同雪櫃連埋一齊
砌打邊爐啲料
無洗過直接用手分
跌落地執返當無野 地下有時仲濕濕地

朋友做過 d牛跌落地執翻比客食

推，呢個好笑

兼職烹任師

你死穴係智商到

我做果間直頭跌落地比人踩左腳都執返起照出

樓主好得意

但既然都知道冇用 樓主已經叫大家唔好推
好心就用不推文啦

咪即係一滴香

睇太多日劇啦

吉野家死穴明明就係「唔要呀」

牛粉made in China

玩膠過左火 吾好推

多謝樓主提供笑話
順便拉

秒利申本身都唔知

不如要求做開吉野家既人山寨佢D食物，然後大家夾錢開香港人既牛肉飯店，順勢打撚死埋個乜鳩空姐牛肉飯。

OK

家樂牌 牛肉清湯粉?
定日本運過黎?
做過茶記用陳記開水麵撈變各色醬汁(啡色類)

咁日本黎既隻味就難搵D

同居蜜友劇情

推比多啲人笑9你

Ching Good try
再努力吧

弱智 樓豬真心

根據今天《文匯報》和《大公報》的報告，吉野家母公司合興的行政總裁、全國政協委員洪明基知道消息後極為憤怒。他除了立刻刪除廣告外，並解僱負責廣告事務的公司員工和跟涉事的廣告公司解約。洪明基表示他對事件十分的痛心。近期他還剛參加了撐警大會，全力支持特區政府依法施政。

有少量牛汁係原味
但不斷溝淡基本上真係即沖即有

一早知啦 你估真係高級野

比日本仔抽水

Sorry my bad.
Thanks bro

尋晚唔多精神
講講其他加佢料嘅好處
去得吉野家唔係食牛飯就係食邊爐架啦
如果我哋let say放d 屎落去佢兜牛汁度
之後大肆宣傳

佢間嘢就算整返好都未必有客
藍絲就算深藍都好
都無理由為政見走去食屎汁牛架嘛

對唔住但我都要推

味精

唔好啊

其實都講左好多次
食肆一定係怕蟲

老麥啲熱香餅都係咁㗎咋

樓豬打左段野幾耐

衛生好緊要 香港人口密度咁高 咪搞d咁野啦

所有小朋友唔好咁天真，大部分無論中丶日，啲所謂牛肉汁丶雞汁丶上湯全部都係「味精粉開水」，邊有咁多真好嘢畀你食！

自己煮都可以買牛汁啦
樓豬真係好天真好傻

用粉開
然後每日落多包粉落去 一日濃過一日
Btw個汁好難搞

牛汁革命

#1大概兩分鐘
所以思路未整合過
同埋表達得好唔清晰

依家回想返 其實吉野家做嘅野都未去到十惡不赦 就同香蕉糖一樣
利申罷食左4 5個月

加藤屋

佢D大間野分店仲未開夠頂死吉野家，如果大家攪下小店或者同家藤屋FRANCHISE，我知鈴木好似都攪進軍香港但仲未見蹤影。

點解我之前做果間咁多曱甴